====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je connaissais la plupart des acteurs du jeu universitaire et je militais depuis longtemps pour qu ' on sorte de l ' absurde coupure entre écoles et universités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

